====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Métropole du Grand Paris reverse l ' essentiel de ses ressources aux communes et non aux territoires , fragilisant ces derniers .
Entity Name (Type) :: Métropole du Grand Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Métropole du Grand Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

